覺唔覺香港交通公具啲冷氣好on9?

夏天個冷氣熱到無開咁，冬天就凍撚過北極

工具

環保撚要25度以上呀

地鐵d冷氣凍撚到雪櫃咁喎

自膠

唔覺

25度冷氣降唔切33度太陽既熱力...

地鐵站仲熱過車廂

環你老母保撚